其實唔敢殺狗都唔好講自己會贏

😐

612 721 811 831

pish

幫你推多下

咁你做未 未就唔好叫人做
人又廢又要威

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
越近美國復會中共港共就越急
美國開會立法之後
睇下D高官點比人清算
睇下仲有無人保警察

美老有sdu 部分name list 速龍實有一批比人清算 如果美國要清既話